真心求教 高追後處理建議

超級高追左成堆垃圾 而家個市咁上下 應該hold or sell ?
939 @7.8
1398@ 6.5
1816@ 4.3
2638@ 7,7.

渣左幾年 總投額大約40個 每隻差唔多額 1816佔一半
仲有D妖股加加埋埋蝕左一半 不過放晒 剩低點處理好

ALL IN 788 等麵神一放 咩都返晒黎

聽都未聽過 唔洗客氣

all in 941

SHORT CALL曬佢收息

2638同現價差唔多

內銀港燈有乜好驚,咪當收息
1816 賣鬼咗佢,轉領展友邦呢D強勢又穩陣既股好過啦

留返比個孫

我覺得1816仲有希望 睇下華龍一號係咪真係可以係英國用
不過快都仲有2-3年

唔係好明 點係點操作 賣晒佢?

全部啪西佢
之後邊隻跣得深，all in分注一隻，隱陣優先

2638 由之前無咁高 8蚊追左一輪

1816 真係唔識睇 因為蝕左一半 唔敢亂黎 而家轉領展果D好咩?

1816蝕得最深 即係其他賣晒佢 all in 1816 ?

其實由5蚊溝到落4蚊 超重貨 唔知渣定唔渣好

1398 唔怕既
5.5 溝淡啲囉

1816 咪搞了，唔係好既選擇

做啲期權幫補下

意思係隱陣，1816 偏向炒股多d

788都未聽過？
好打有限

玩廢老指數收息股，通常玩一隻夠西，基本跟指數
分散左，有升有跣都係賺唔多，倒不如all in 一隻聽天由命

好少睇市 哩期見新聞日日吹先開番acc黎望下 心傷呀

唔多明解 其實而家應該點操作隻acc

000788.SZ 北大醫藥咁出名都未聽過
ALL IN 啦

2800果D?

認真答你 ALLIN 941 鎖倉 過多幾年買樓

939 1389 2638 呢d都係跟指數，升跣大dd
2800 無合股供股，唔會除牌私有化，升跌慢dd

有玩有壞，同指數相關，通常玩一隻夠西，無需分散

我都係有諗過 分散收息都蝕

btw 1816 係咪應該雞走

唔輸太多，又輸得起咪沽左佢，輸一半好難叫人落刀

唔該大佬 我閉門再研究下

理性應該放晒佢 不過你放得落手先算
其他果3隻都係收息 我寧願買晒5號/6號

堅定流

你試下咪知

3號得唔得 同5號比

睇睇下原來仲有隻1113 係度 有一手

用現價同上年派息黎計 10萬$
3號 1年收2000$息(但係未計10送1)
5號 1年收6000$息

利申粗略計算

笑撚死 788 未聽過 雖然現價貴
都好過你堆

等錢使就賣撚曬佢
唔等都賣撚柒曬佢

買銀行sell條撚

下

聽朝恒指買熊，290先沽，保証幾個鐘收復失地兼約經紀睇樓

鳩up 勿認真......

認真答, 上面有人講左
Google 下Covered calls
沽出備兌期權

例: 即係手持1398
期指結算日前覺得佢唔升穿6.00
可以Short Call 相同數量@6.00
賺返多少幫補下, 但升得太急你會賺少左
記住唔好Naked short, 會輸身家

6823 得唔得

48入左狗鐵

當年5.3 入左成堆2638 點知去到7蚊比人震晒

高追俠

全部都係d收息野 咁咪收息